MON PO 狗睇到台灣大選未? 全世界都睇你香港警犬唔起呀,民意逆轉未?

Arm ah

藍屍係睇唔到
唔知發生緊

你係狗
你老婆係狗
你個仔都係狗

屌你咩
無黑警哪有小英?

好post